原來香港得唔夠1%嘅人支持獨立

Sorry做咗標題黨，求大家幫幫手簽名

許願井

好學唔學 學屌票